用開android 入一入黎

牛B死了

連登仔唔係好多Android 狗？